<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Prueba con hubo</title>
    <link>https://example.org/</link>
    <description>Recent content on Prueba con hubo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Sep 2023 20:02:43 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Segundo_post</title>
      <link>https://example.org/posts/segundo_post/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 20:02:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/posts/segundo_post/</guid>
      <description>Veniam nulla cillum aute ullamco aliqua sunt magna duis irure exercitation ipsum irure ut. Lorem aute dolor non pariatur tempor aliqua cupidatat cupidatat magna. Ullamco ut cillum cillum sunt voluptate do. Amet excepteur eu irure ea culpa esse mollit quis. Dolore cupidatat nisi ea consequat est proident in.
Qui veniam dolore mollit laborum quis ea occaecat commodo laboris exercitation adipisicing. Ad ullamco culpa ipsum in fugiat qui aliquip reprehenderit proident. Eu mollit veniam dolor laboris nostrud.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primer_post</title>
      <link>https://example.org/posts/primer_post/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 20:02:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/posts/primer_post/</guid>
      <description>Sit deserunt sunt commodo ut do. Quis mollit aliquip Lorem esse excepteur veniam sint incididunt. Commodo sit labore ullamco quis nisi eiusmod excepteur voluptate culpa sunt quis sint. Proident voluptate id cillum ex voluptate exercitation. Adipisicing est reprehenderit magna minim velit excepteur nulla. Tempor ex proident do minim quis amet labore Lorem do dolore.
Eiusmod deserunt magna et eu non qui esse enim esse nostrud reprehenderit. Anim enim duis amet nisi amet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Main</title>
      <link>https://example.org/main/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 19:40:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://example.org/main/</guid>
      <description>TAREA MARKDOWN WIKIPEDIA Markdown es un lenguaje de marcado ligero creado por John Gruber y Aaron Swartz que trata de conseguir la máxima legibilidad y facilidad de publicación tanto en su forma de entrada como de salida, inspirándose en muchas convenciones existentes para marcar mensajes de correo electrónico usando texto plano.
Historia John Gruber creó el lenguaje Markdown en 2004, con una ayuda importante de Aaron Swartz en la sintaxis. Gruber tenía la meta de hacer que la gente «pudiera escribir usando un formato de texto llano fácil de leer, fácil de escribir y con la posibilidad de convertir su documento en HTML válido».</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
